{
  "Take Balls": "吃球",
  "Stun": "晕",
  "Jump": "跳跃",
  "Push Back": "后退",
  "Dodge (Heavy Attack)": "闪避重击",
  "Many Attack": "多段攻击",
  "Lazer": "激光",
  "Dodge": "闪避",
  "Pull": "拉人",
  "Triple Laser (Together)": "三重激光集合",
  "Take Blue Book": "拿蓝书",
  "Take [c=#7777ff]Blue[/c] Book": "拿蓝书",
  "Take Green Book": "拿绿书",
  "Take [c=#77ff77]Green[/c] Book": "拿绿书",
  "Take Red Book": "拿红书",
  "Take [c=#ff7777]Red[/c] Book": "拿红书",
  "Whip (Dodge)": "鞭打闪避",
  "Front Attack (Dodge)": "前方攻击闪避",
  "Push Back (Right)": "右后推",
  "Ground Hit (Dodge)": "捶地闪避",
  "Push Back (Left)": "左后推",
  "Jump (Dodge)": "跳跃闪避",
  "Front Attack | Push Back": "前方攻击接后推",
  "Fire AOE": "火焰范围攻击",
  "Dodge | Out": "闪避再远离",
  "Water AOE": "水范围攻击",
  "Dodge (Get out)": "闪避出去",
  "Dodge (Pull)": "闪避拉人",
  "Push (Tank)": "推坦克",
  "Throw Front (Stun)": "前方投掷眩晕",
  "Bait (Target)": "诱导点名",
  "Throw Back (Stun)": "背后投掷眩晕",
  "Throw (Target)": "点名投掷",
  "AoE (Dodge)": "范围攻击闪避",
  "Hit | Frontal Stun": "打击接前方眩晕",
  "Frontal Stun": "前方眩晕",
  "Back Hit": "背后攻击",
  "Somersault | Back Hit": "翻滚接背后攻击",
  "Back Hit (Bleed)": "背后攻击带流血",
  "Frontal Combo": "前方连击",
  "Thorns (Target)": "五连荆棘",
  "Right Safe": "右边安全",
  "Left Safe": "左边安全",
  "Debuff!!!": "debuff！"
}